試劣食 蒜片金菇炒牛仔粒

d伴碟好可愛#

好難會難食

落錯咗生粉去醃+買錯牛

以為芽菜